# Treinamento web2py

## Aula 3 (03/04/14)

### 1. Continuação do desenvolvimento do sistema

copiar arquivo 0_validators.py para a pasta models/
copiar arquivo aula_03.md como requisitos.md na pasta todo (criar)


'''
    if request.args(0) == 'profile':
        db.auth_user.cnpj.writable = False
        db.auth_user.first_name.writable = False
        db.auth_user.tipo.writable = False
        db.auth_user.responsavel_legal.writable = False
        db.auth_user.cpf.writable = False
'''

### 1. Continuação do desenvolvimento do sistema

### 2. Finalizando o cadastro e login do usuário, incluindo as restrições.

## Aula 05

### Cadastro de eventos
'''
XML('<a  class="brand" href="http://meusite.com/minhapagina" ><img src="image.png"</img></a>')
link = A('Minha Página', _href='http://meusite.com/minhapagina')
'''